細良老婆中大live緊：好多傷者！

好多人傷左 有人被射中眼出黎呀

社會未來棟樑，有為知識青年

vs

讀唔成書，社會底層渣滓，但起薪都兩萬幾嘅 objects

未fc:有朋友細佬嘅朋友係中大中左實彈，心臟附近位置，而家係中大醫學院搶救緊，請代禱😭😭😭😭😭🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

借post 個位，沙田可唔可以撤road block,
冇人入到cu ，完全冇車
本身警察已經係中大入面road bloc係無用，
好多好多手足入唔到去啊!!!
please!!!!

有手足後腦中咗橡膠子彈啊

醫護快入中大救人

港版六四

唉

停手呀黑警

屠殺

屌

喃嘸阿彌陀佛

醫護救人

變左人間地獄

醫生快啲去中大啦

中大醫學院

美領要中大生打電話過去(852) 2523-9011

plz!!佢收唔到救援求助就唔可以出手幫

Push

推

中大手足,快d走

房署朋友通知牛頭角樂華邨逐戶搜查中，散出全世界

推啊

手足喺入面點樣打呀
幫手打啦

我都打緊

要醫生呀

推

有無醫生呀! 救人呀!!

真是實彈 我屌
美領救命啊

叫佢地派直升機我地要醫生啊

暴大學生呼籲
求大家幫手
圍攻黑警
和理非請帶汽油以及大量玻璃樽入去

現時需要物資
風機
大量頭盔
索帶
雨褸
汽油
大量玻璃樽
同埋first aid

準備出嘅手足們 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

打死人被揭發
強姦人被揭發

黑警點處理？
商場照入
私人屋苑照入
落咗閘照爆你閘

黑警驚被報仇不斷升級
日光日白商場打死人
日光日白開鎗射死人

去到今日
唔係一般遊行示威清場行動，
係主動攻入中大校園

擺正旗號鎮壓緊我哋香港人
大家要醒
而家情況唔好當講笑唔該

SOS

呀sir: read 射多幾粒先

聖你個頭
救人最重要

Sos

要救護呀

佢地已經唔配有個警字

心痛

教授求黑警
諷刺

讀書黎做咩

仆街啲狗仲放

六四2.0正式發生

Tui

班垃圾唔殺哂都唔會停
根本佢地就係癲狗

記低消息來源
如果無咁既事 就係 fake news 來源

好似唔係實彈

上面fake news
最嚴重係受傷有arrest
暈左醒返又暈過
依家清醒 救護車剛到

唔屠城佢哋都唔會收手

人道危機 ... 領事仲唔介入

得一架救護車

pish

死垃圾賤警 根本想殺學生！

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

入夜好危險

救人呀

大學體育中心有 Red Cross first depot，可以嗰度求救同暫避，仲有救護車喺運動場嗰邊

救人

好人好報

前線手足唔好再上前
去到橋中已經夠!!
太前會遠離後援!
如果黑警突然進攻, 有咩就同橋下吐露港, 東鐵攬炒!!

Pray for him

屌有無美國人呀fuck

衰過64

頂住呀

call白車冇用?

有事即call救援電話!

64 死幾萬人喎
未到64既

起碼唔係出坦克車機關槍

唔一定以同一形式出現

據我所知，暫時中大冇實彈
利申：住中大

聽朝大家幫個手塞以下地方！聽朝-晨曦行動